大灣驅 vs 秦國白兵

有花生食

唔好意思 借位一用

[全人類請入] 投訴蘇文隆 唔好再俾條粉皮害手足

有人會話法治已經死咗好撚耐
做呢啲嘢有撚用咩

我唔知道做咗又冇用
我淨係知唔做就一定乜嘢都冇

之前情操高尚嗰條粉皮暫時都冇得再審政治案件
都係多得各位手足堅持寫信投訴

如果唔想香港好嘅社工越來越少
如果唔想香港未來
得返一啲淨係識得幫新賤民呃公屋嘅社畜
如果唔想香港未來
未成年手足被藍屍社工出賣
唔該一人一信
保護一個為咗愛我地而失去左一年光陰
為咗愛香港而冒着釘牌危機都要行出嚟

千祈唔好懶
依家輪到我哋愛佢了

支持大灣驅🤣

一入去就收台

收到！衰撚硬阿你蘇文隆

有debate???

pin please

冇,就係神驅用人數串白兵但神驅計錯數俾白兵笑返轉頭
之後就互笑

誣陷一名YouTuber投白票
在2019年香港區議會選舉後，仇思達不停指控另一香港政評YouTuber白兵呼籲人在區選中投白票，並稱其為「白票兵」，可對方只是自身選擇不投票，並無呼籲他人投白票。當其他觀眾質疑要求仇拿出證據時，仇卻未有回應，因而被網民斥責。

from Wiki

邊有vs
仇思達自己衝出嚟柒啫

大灣驅歸化泛民好耐，呢樣仲好笑啦

發生咩事？

[內附懶人包]一鍵投訴紅官蘇文隆

幫推